admin有無諗過新增一個置頂或者相似既通知功能?

連登巴打其實可以好有創意,同動員力,會有好多諗頭
好想為呢度注入動力
無奈係連登人流高,post既流動快,當中好多仲係無乜意思既感情交流post
又或者係啲興趣交流post甚至係啲留TG識朋友post
導致好多巴打有用有遠見既post沉得好快,推極都唔起
有啲會員其實係想知呢啲野,亦都因為咁既原因而會miss左

利益申報返先,可能有人會覺得我係因為女神聯賽搞手而開呢個post
不過實際上我只係想連登有多啲好野比人睇,例如係如果遲啲有巴打肯搞返每月之星選舉,呢個置頂功能都係值得去整既,等巴打有機會投票
又或者係音樂台.創意台,體育台有啲改歌徵唱,特別活動又或者啲足球隊籃球隊想巴打去參與,都可以用呢個置頂幫到手

初步建議
呢個功能可以set做申請人個別要求既台置頂or吹水台一律都睇到or好似熱門咁加多個叫置頂既區
而會員可以喺設定度依自己喜好黎決定想唔想睇到呢類置頂既post
而想用置頂幫自己活動等多啲會員知道既巴打,可以向admin申請
個post既置頂時段有幾耐,想喺邊個台置頂
又或者admin可能唔會咁得閒成日處理到啲申請,可以考慮開放呢個功能比有信用用心既申請者自己去置頂適合既post
當然如果有人連啲無需要用黎置頂既post,例如係啲吹水post,你問我答post都亂咁頂上去就緊係要罰啦

希望admin會睇睇下呢個意見,事實上真係因為依家討論風氣,令到好多有心既巴打想做而卻步,而本人亦都係撐得好辛苦,大家都係不問回報只求付出,想呢度多姿采,希望admin都會正視同比啲鼓勵我地啦,多謝

講真,我又唔會真係虛偽到話一啲私心都無,好偉大為晒全部人
但如果真係有呢個功能,而值得用到呢個功能既巴打可以受惠,我樂意見到
就算admin到時整左呢個功能出黎,而又覺得我既熱誠同認真未到值得可以用到置頂既門檻,我都會接受
Just ask for the change

thx bro

推

多謝你

我已經放棄左,講左我就唔信佢地睇唔到
費事理我啫,佢地唔想幫,唔想回應無所謂,我都係做好自己本份就算

唔認同
咁同其他討論區有咩分別 到時只會有一大堆置頂post

如果個post 係有趣既自然會多人討論，會人手置左頂
反之就算admin 置左頂都未必有人入去睇

要合規格先比用喎
喺我呢個建議下暫時應該得好少post合規格